申請 del post

Admin 唔該幫手del左呢個post

點解嘅？

比人開左dept 同姓呀